想問下防面罩喺邊度可以買

知道有時會見到有得派發俾前線嘅年輕人，但係想知道仲可以喺邊度買，好多藥房鋪頭都賣晒